[BTS? Twice?] Solo女神IU 駭人音源記錄

最多AK/PK歌曲擁有者 IU AK14首PK12首
首日收聽歷史1/2名擁有者且百萬收聽最多持有者IU
2010-2018 melon破表歌曲彙總 擁有最多破表歌曲22首 累計227次
2013-2018 genie破表歌曲彙總 擁有破表歌曲21首 累計357次
by.JUN

iu

一人女團

知恩bb世界第一

Leon的確好正
加上無挑加持 真係冇得輸
朴明秀諗呢個這個殺手不太冷概念值得一讚

Chat Shire真係成隻專都好撚正
呢隻係我唯一一隻全隻碟每一首歌可以由頭到尾聽哂
其他專有啲歌都會忍唔住飛

係 如果要成張專計 最撚正一定係Chat Shire 之後先到palette
我會咁排

排第二我反而鍾意Growing up多啲
雖然嗰個時期創作方面完全唔關佢事 但其實成隻碟都好fit佢而家個style，可惜當初佢得16歲唱呢啲歌冇人受落

我就冇話邊隻專鐘意多d

growing up就(Pitiful), A Dreamer, You Know同Graduation Day同Ugly Duckling

chat shire就得The Shower同Knees, 但呢兩首係世界級

Modern Times 都好正
不過每隻專都好正 好難揀一隻最鐘意

隻隻都有幾隻要狂loop

knees係IU最鍾意既歌之一,
chat-shire都係我最鍾意既albums

染